聽日第一日返hku(space) 好緊張唔想返，想問點樣請假

可唔可以自己打去office請假？我未夠18(爭幾日)

要 mommy 打電話畀班主任

邊個係班主任？係咪programme leader

成日搞錯你同樓豬個名

係

嗰個係科主任

屌

Timetable 都未出

同一個人

分身

熱褲小妹妹同純情小妹妹可否留study ig

我都差啲想提佢星期二先開學